你話將軍澳巴絲點算好？

晨早流流停哂地鐵
巴士又少到咩咁

我想返工呀

可唔可以塞到2點呀

諗住去金鐘個個

本來搭車翻緊公司
過唔到自己良心
直接搭到總站
波已射
陣間集會見
比啲勇氣啦巴打

我都想過金鐘
但真係要啲時間

大家加油